球迷悲劇！巴禾竟列作後備！

過年無得睇巴禾仲有咩樂趣

屌 唔訓就係想睇巴禾

Molamola

失常左咁多場早就應該後備喇

一唔出曼城就冇失波

巴禾都無失波

Win win

和氣生財